%*******************************************************
% Declaration
%*******************************************************
\refstepcounter{dummy}
\pdfbookmark[0]{Declaration}{declaration}
\chapter*{\condENGLISH{Declaration}{Erklärung}}
\thispagestyle{empty}
\condENGLISH{
	I hereby certify that I have written this paper independently and have not used any sources other than those listed in the bibliography.
	\medskip
	
	\noindent
	All passages taken verbatim or in spirit from published or as yet unpublished sources are identified as such.
	\medskip
	
	\noindent
	Drawings or illustrations in this paper have been created by myself or have an appropriate source reference.
	\medskip
	
	\noindent
	This work has not been submitted in the same or similar form to any other examining authority. 
	\bigskip
}{
	Ich versichere hiermit, dass ich die vorliegende Arbeit selbstständig verfasst und keine anderen als die im Literaturverzeichnis angegebenen Quellen benutzt habe.
	\medskip
	
	\noindent
	Alle Stellen, die wörtlich oder sinngemäß aus veröffentlichten oder noch nicht veröffentlichten Quellen entnommen sind, sind als solche kenntlich gemacht.
	\medskip
	
	\noindent
	Die Zeichnungen oder Abbildungen in dieser Arbeit sind von mir selbst erstellt worden oder mit einem entsprechenden Quellennachweis versehen.
	\medskip
	
	\noindent
	Diese Arbeit ist in gleicher oder ähnlicher Form noch bei keiner anderen Prüfungsbehörde eingereicht worden. 
	\bigskip
}

\noindent\textit{\myLocation, \myTime}

\smallskip

\begin{flushright}
    \begin{tabular}{m{5cm}}
        \\ \hline
        \centering\myName \\
    \end{tabular}
\end{flushright}